係咪up唔到圖?

係
成日都唔得

Admin 幾時整整佢

係

啲圖死撚哂